其實遮係要好小心用

遮, 通常手柄係彎, 前端係尖
用前端尖既部份打人, 當然痛
但係如果用手柄彎既部份打人, 就更痛, 因為手柄相對較重
而彎既部份如果勾中手腳, 可以成個人俾你拉跌
如果勾中塊面, 就會好靚仔...
所以大家千其唔好亂用....

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

笑左

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

銅鑼灣連儂橋成條比人拆左無人講？